{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089458",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "에르디"
    },
    "text": "エルディ(ERRD)は「EVERY DAY」の俗語(Slang)です。 エールディは毎日繰り返される日常、その日常を満たす今日の価値について耳を傾ける空間です。 詳しく見れば見るほど昨日とは少しずつ違う今日たち。 エールディは空間の中で見知らぬ人と時間を媒介として日常を再解釈しながら時間を着実に積んでいきます。 小さな路地で日常の価値について一緒にお話ししたいと思います。 あなたの今日、曜日、毎日。エールディ、あなたにとって今日は何曜日（DAY）ですか？ エルディエは他のカフェでは見られない特別なメニューがあります。 ヘイナッツクリームラテ、カスタマイズクリームラテ、ローシュペーナーなど、約20種類の特別なメニューがお客様をお待ちしております。 エールディは今日の価値に耳を傾け、昨日と変わった姿からささやかな特別さを発見します。 エールディは瞬間の「痕跡」を残す経験を提供し、大切な思い出を残すことを願います。 エールディは数多くの日常を持っていると思います。 あなたの日常はどうですか？ あなたの今日はどうですか？ あなたはどんな人ですか？ エールディは同じ場所であなたを待って記録します。 エールディは毎日11:00~21:00まで営業しており、メニューとしては、カスタードクリームラテ、ヘイナッツクリームラテ、ローシュペーナーなど、様々なドリンクをご用意しております。 エールディはソウル大学入口駅の2番出口から徒歩12分、洛城台駅の4番出口から徒歩8分、洛城台第1公営駐車場から徒歩1分の距離に位置します。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルディはどんな場所ですか？",
            "answer": "エルディは毎日繰り返される日常をテーマにしたカフェです。"
        },
        {
            "question": "エルディの特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、エルディにはヘイナッツクリームラテやカスタマイズクリームラテ、ローシュペーナーなど、約20種類の特別なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エルディの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エルディは毎日11:00〜21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "エルディはどこに位置していますか？",
            "answer": "エルディはソウル大学入口駅の2番出口から徒歩12分、洛城台駅の4番出口から徒歩8分、洛城台第1公営駐車場から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エルディは日常の価値についてどのように考えていますか？",
            "answer": "エルディは日常の価値を大切にし、その日常を再解釈しながら時間を着実に積んでいきます。"
        },
        {
            "question": "エルディで残る思い出を提供してくれますか？",
            "answer": "はい、エルディは瞬間の「痕跡」を残す経験を提供し、大切な思い出を残すことを願っています。"
        },
        {
            "question": "エルディの営業時間以外には何ができますか？",
            "answer": "エルディでは様々なドリンクを楽しむことができます。カスタードクリームラテやヘイナッツクリームラテ、ローシュペーナーなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "エルディはどのくらいの間隔で営業していますか？",
            "answer": "エルディは毎日営業していますので、1日おきに営業しています。"
        },
        {
            "question": "エルディにはどのようなお客様が訪れますか？",
            "answer": "エルディには日常を持った様々な人々が訪れます。あなたの日常や今日の様子を記録することができます。"
        },
        {
            "question": "エルディの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "エルディは「EVERY DAY」の俗語(Slang)で、毎日繰り返される日常を意味します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 489
    }
}